+++
title = "删除用户"
description = "支持删除来源为 `-` 的用户。"
weight = 10
+++

支持删除来源为 `-` 的用户。

来源为 `-` 的用户指通过为项目和命名空间添加成员创建的 OIDC、LDAP 用户，在 OIDC 用户未登录平台作校验前或 LDAP 用户未同步至平台前，来源为 `-`。


在平台上删除用户后，用户的基本信息和权限也被删除。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **用户管理**，展开用户列表。

3. 单击来源为 `-` 的用户记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

4. 在弹出的确认提示框中单击 **确定** 按钮。





